<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hein Skate</title><link>https://heinskate.visibilityspots.org/</link><description>Recent content on Hein Skate</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>be-nl</language><lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 22:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://heinskate.visibilityspots.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>events</title><link>https://heinskate.visibilityspots.org/events/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://heinskate.visibilityspots.org/events/</guid><description>events Uitgaande van onze jarenlange ervaring in het organiseren, jureren en volledig uitwerken van skateboard- wedstrijden kunnen wij u een interessante partnership aanbieden om dit te organiseren. Ook voor grotere events, promotionele acties/ branding en demonstraties kunnen wij u van dienst zijn.
Bedrijfssportdagen, familiedagen, grote evenementen Team building Verjaardagsfeestjes Opening skatepark Skateboard wedstrijden</description></item><item><title>Over</title><link>https://heinskate.visibilityspots.org/over/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://heinskate.visibilityspots.org/over/</guid><description>Marijn Verbruggen:
op aarde sinds 1985 op een skateboard sinds 1998 Opleiding:
Bachelor in de Lichamelijke Opvoeding - Bewegingsrecreatie (2008) Professioneel:
Auteur van de Initiatorcursus Skateboarden 1.0 (2008) Docent Initiatorcursus Skateboarden (Vlaamse Trainersschool) Organisator BK miniramp 2017 Organisator BK skateboarden 2017 en 2018 Leerkracht Lichamelijke Opvoeding sinds 2008 Zaakvoerder Skateboard Initiaties sinds 2007 Zaakvoerder Hein’s skateshop sinds 2015 Bondscoach skateboarden 2016-2018</description></item><item><title>shop</title><link>https://heinskate.visibilityspots.org/shop/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://heinskate.visibilityspots.org/shop/</guid><description>shop Op afspraak kunt u bij ons terecht in onze skateshop waar we doelgericht, discipline- gebonden en persoonlijk op maat van de sporter de juiste set- up samenstellen. Door onze jarenlange ervaring en knowhow kunnen we een advies en product op maat van de klant aanbieden.
We hebben een ruim aanbod van zeer kwalitatief materiaal en laten ons nooit leiden door trends. Bij ons geen trendy nieuwigheden die zich nog niet hebben bewezen,maar alleen oerdegelijke hardware aan zeer scherpe prijzen.</description></item><item><title>workshops</title><link>https://heinskate.visibilityspots.org/workshops/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://heinskate.visibilityspots.org/workshops/</guid><description>workshops Onze skateboard- initiaties zijn op heel wat evenementen, sportweken en schoolsportdagen al jaren een gevestigde waarde.Reeds in 2007 startten wij met dit unieke concept. Gewapend met professionele skateboards, het nodige beschermingsmateriaal en zelfs een mobiel skatepark trekken we door het Vlaamse land om onze passie voor het skateboarden te verspreiden.
Meer informatie op www.skateboard-initiaties.com</description></item></channel></rss>